中國夢的遺物 - 內地政府下令清理中國夢標語

【Now新聞台】國家主席習近平2012年上台後，內地街頭不時會見到他的語錄、畫像，不過近期他的形象工程似乎有所收斂。

南韓《朝鮮日報》報道，北京市等地早前接獲指示拆除習近平的畫像後，再接到通知要求下令清理「中國夢」等與習近平有關的政治標語。

報道指，美國有中文媒體早前取得北京市順義區政府發出的通告，要求在上周五或之前完成清理有與十九大相關口號的橫幅、招牌等宣傳品。

這些宣傳品口號包括：「以習近平新時代中國特色社會主義思想為指導」、「實現中華民族偉大復興的中國」等十五種口號。有分析指，內地當局再次下達指示清理政治標語，原因是中國內部對習近平個人崇拜的反感情緒愈來愈高漲。

早於本月9日，內地官媒《人民日報》的頭版，曾經「破天荒」未有以「習近平」作為標題，為五年來首次。這個情況在12日和15日再度發生，引起外界猜測。

不過有外媒報道指，習近平近期出訪中東、非洲，離開北京十多天，本身已能證明他的地位仍然穩固。

簡稱叫夢遺

夢遺

14億人既夢遺

咁快收皮

夢遣完要抹返d野有手尾

有夢字都係你 阿叔我得夢遺

夠鐘起身洗底褲

死囉 班愛國商人個個地板油 結果

中國夢遺

引蛇出洞呀

沉撚死啲蝗

浸

屌
我岩岩想搵之前成架火車貼哂習語錄果篇打飛機新聞
發現已經比人剷哂

中國夢遺物

文明進步，贏國又贏

中國夢的遺物 簡稱 中國夢遺